黨鐵撞車其實好撚大件事但無乜人關注

中科FB 針針到肉

唔可以俾佢冷處理，呢個亦係我哋文宣攻擊點

因為香港人已經習慣咗

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

唔好再推「聽日新聞乜乜乜，蒙面法乜乜乜」啲廢po 啦

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

推

文宣

出軌、撞石都證明黨鐵內部非常有問題

撞車加出軌幾次 都無人理

Push

習慣還習慣，咁咪習慣性咁去屌囉，依家冇人理冇人屌喎，咁有問題

大力宣傳呢樣野可以再次打擊黨鐵既安全性
大家幫幫手!

文宣啊！一齊印落街貼
我當幫中科賣廣告

721 831 101

「緊急」要草船借箭啊！！！

大巴大巴打醒班藍絲，睇清楚黨鐵幾咁垃圾，一齊擺搭

一句習慣左就唔理，相信第時入集中營好快習慣

撞車咁大件事都無一個熱門po

幫手推啊

勇武和理一人讓一步 再次合一！

推 貼滿哂咁多個黨鐵站
三次撞車出軌都要貼

仲有解放軍都有黃𣄃舉都係
不過已經俾人spin走晒

個個以為停咗係關示威事，屌你老味佢撞車搞到停喎家陣

黨鐵花式自爆都唔踩多兩腳？

7個月炒3次車

咪就係，示威停站令佢人手充裕好多，咁都出意外？

港鐵啲工程安全真係越來越差！

呢個政府班子做野 信不過！

呢單唔知，有冇link 睇返？

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

仲要冇人問責下台呢下好嘢

不務正業

tui

推！！
今次仲要有人受傷！

慣左

成日掛住攪人哋，自己還未做好自己

之前有條國際線係 EmptyR, 有無人再 repost? 我地上去再貼新聞俾外國人睇

要佢調查好出軌同撞車事件先比佢重開

啱 香港人真係好善忘
仲要個時間咁敏感 有無咁巧合呀

慣左還慣左，咁就要養成習慣見到就屌，而唔係慣左唔出聲

push

pish

黨鐵, 紅磡的意外詳細報告出左未?

唔好俾佢spin 到

同問

只爆黨鐵

因為今年已經成日炒車出軌 差在未死人

好多核彈 幫推

港鐵今日隻字不提

手足唔搞佢，佢自己都死啦，唔可以俾佢用示威做遮醜布

呢個推

721

黃藍是政見 坐鐵冇命賠

係Facebook 好多人關心架
連登就... 今期太多分化post

太子手足

推！

因為要行同平日唔同既Schedule 即刻奶野
好似因為行到某D位要manual 控制

大家一齊向建制派查詢下佢哋會點跟進
利申：已揾左一黨問緊

之前有post叫人將啲意外send去預備同黨鐵合作嘅外國機構等佢收皮
搵唔返個post

屌佢老母 日日咁多人搭 佢仲日日撞車又出軌 害撚死人

Pish

出軌呢？

好撚廢啵

幾次大形事故

沙中綫 又推哂落承辦商度

你到底有咩責任

加強返連燈關注度，唔好俾連燈仔只活係同温層局限自己，要接觸下其他人關心嘅事

黨鐵好危險要罷搭黨鐵

換左大陸系統之後就係咁

推 最重要係推去國際

都唔撚會搭㗎啦

呢個真
開同推返多D值得關注嘅事仲好

大力推
一齊遣責

呢個唔係藉口，咁佢可以繼續按平時schedule站站停但唔開門，保障唔到安全嘅話，你有乜理由開車？

可唔可以習慣埋唔搭港鐵

香港係投訴之都
唔好因為佢紅就合理化佢做既事

死黨鐵又想淡化件事！

已經調查緊，有新消息會公佈.........

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

廿幾年都未試過咁炒

去黨鐵站貼文宣

我絕對認同有問題
只係表達我嘅感嘆

推呀！

有冇資料查文宣？

都唔撚會執 可以點搞

一齊去習慣屌柒佢！養成良好習慣

Gt

因為而家要拆撚咗佢

習慣咗，成兩個月冇搭了
唔搭都要發聲屌佢，安全問題事關重大

其實之前冇咁多出 軌 點解突然間好似係示威之後就出咁多 軌

個個都吹曬風話要衝，離d咁重要既都俾唔上裝修，鍵盤戰士做唔切

黨鐵想轉移視線去示威度

你唔搞佢一定唔會執唔會改，咁搞唔搞？

黨鐵都好多單鑊
唔好比佢側側膊

垃圾黨鐵 文宣貼晒你啲仆街野

推 黨鐵無論係咩層面上都已經係唔安全！

手足顯靈

MTR secret都有出聲

就算唔裝修都文宣煲大佢啊，都冇

diu我都覺，港鐵咁多醜聞都無人理咁外面要知香港人面對緊幾仆街既政府，先會明大家嬲乜。

習慣不公不義不追究是奴化的產物

垃圾黨鐵

抵拆啦

其實短時間咁多意外係好恐怖

堆

推，
仲有開槍！

煲大左先 今晚再開花

睇唔到依件事

呢間野乘客冇保險 唔跟RSR做嘢 (railway safety rules )
因為出事地方喺側線 正常一定唔會比乘客入去 平時一定清客
唔知做乜今次黨鐵會咁樣做

琴日發生左半個鐘都冇媒體報,只係話封左荃灣線唔行
玩封鎖消息

呢個要推,冇咩新聞見到

[和理非家長同我入黎!!!]一人一信屌柒楊潤雄

煲大佢，佢想死我哋要送佢一程

做得多衰野就係成日出事架啦

高層連出黎都唔出，真係好撚野
一個月就兩獲，如果無示威班高層應該落左台

琴日打劫跌槍單野好似無左聲咁

推，唔好比黨鐵冷處理

Tui

出事玩封鎖消息係基本，但一定唔啱規矩，煲大佢

學埋中國既衰嘢

我想天日罷工

受傷乘客集體告鳩黨鐵啦

既好丫. 又可以賴示烕者, 但下次記得載畜牲果時先好再撞牆

戰略方向分析

火車個次咁撚嚴重宜家都冇人理啦

煲大佢！

快d 去藍絲group煲大呢件

班友貪生怕死 呢d事一定在意

Agger

推
比拆黨鐵更有影響力

衰撚到仆街 食屎啦黨鐵

There you go!

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

打劫呢啲「警察正職」交返俾「專業人士」處理

佢哋嘅正職從來唔應該係打示威者
黑警死全家

推 沙中線做樣都要查啦

整個list or absurd things that happen after emergency ordnance had been used？

Lm一陣返屋企用電腦搞

回錯

汁左佢啦

是日百份報頭條

推！有可疑呀！

p牌推 咁大鑊無人理

最怕搞到出軌 好多 生靈塗炭 炸

仲要係無辜嗰啲

撘咗兩日巴士開始習慣了,發覺仲平過黨鐵

咁都可以賴落示威度

我buy

幫推，敵人資料要用盡

解放軍冷處理啦

而家傳緊諗住叫個車長食晒 個TC（traffic control)係某位經理親戚 但係明明就係TC問題 自己比授權衝燈 但係又冇set好波口 隧道又冇開燈 車長正常唔會睇到有問題

推呀

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

咁咪要理返囉，長期作戰，過一段時間要攞返出來，不斷重覆，唔可以因為無人講就唔講

依家有新問題，梗係連埋之前未處理好嘅一齊攞返出來追究。

但只係連登推post好似冇咩用
twitter個D記者好似又冇跟進依件事

wa

推

港鐵同港警一樣 都係垃圾
由以前the best變成依家the very worst

襯地淋啦屌

今晚黨鐵見

要係Facebook 做好文宣

沒有暴徒，只有暴政

真係痴撚線

頭搖又尾擺 車門凹晒

佢送子彈俾你唔用，反而你淨係攞把遮去拆佢？

梗係要一齊做啦，撞車咁重大意外，市民氣憤拆鐵係可以理解

黨鐵串謀黑警自殘觀塘站，製造假新聞，
暴政縱容的士同私家車撞人群，係歐美絕對係恐怖襲擊。

同外國講 港鐵運作安全成疑
千萬不要同港鐵合作

唔係慣左，係每日太多大單野 根本Focus唔切

推去國際線

黨鐵已經被強國暴政控制，黨鐵會利用鐵路偷取歐美機密情報。

短期內咁多單地鐵意外都無人理

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

明明呢個核爆
一定要幫佢宣傳

推推推

黨鐵內部根本出曬事

CCTVB完全無視左，全部入示威者數

p

係

今日成條荃灣線唔開

車長要爆佢大獲

推呀咁撚大件事
要全世界都知

推佢老母

唔好比佢過骨

文宣外國吧,不如幫黨鐵係外國當地報紙分享下

佢完全想冷處理 講都唔講

政府擺明想低調處理

（10月6日 荃灣綫列車事故 資料整合）
一如所料，公司新聞稿會繼續倒果為因，聚焦車站情況，被疑似「喬裝成示威者的警察」破壞，而傍晚一列荃灣綫列車事故，公司卻悄悄將所有責任在未經調查下推卸予車長。

當不公成為常態，這篇文章致力整合我們的得到所有的資訊，希望員工和公眾明白事件基本情況。

荃灣綫列車運行方法：（可參考附圖）
先了解昨日列車運行模式 ，昨天荃灣綫列車一度只停葵興，荔景及美孚，列車需要位置「調頭」，因此在荔景下行月台會經過Centre Track (即公司口中的「特別路線」)後，抵達上行路軌，在前往美孚站上行月台，返回荃灣方向。

期間，在Centre Track由於訊號問題，在有關LAK90燈號前，可能收不到訊號，需要全手動慢速行車，期間需要OCC(青衣車務控制中心)授權，他們亦有責任檢查控制列車行駛方向的波口設定。

同時，此種不常見的行車方法，需要經過OCC Chief Controller授權，各車長本身也甚少接觸這條非常規路線。

原因各有流傳 公司再度卸責
相信各位同事在不同渠道都收到不同的訊息，拆解事故的起因，也聽到各大傳媒的報導，感到很多疑問，為此，我們不斷打聽，希望盡可能查證。

首先，有消息指當時列車撞向Buffer (止衝擋)，我們查證過發現有關地方並沒有buffer，相信列車是撞向隧道的石屎牆壁。

其中一個最合理說法是，OCC授權列車超越紅燈，無視訊號，直接前往美孚，然而負責的TC (Traffic Controller)卻沒有檢查清楚其設定的路線是否正確，導致事故。 更有指有關TC是某位經理的親戚，推斷因此不需承擔任何責任。

然而，各大傳媒均指有關車長未有在指定燈號前停車，導致意外。 公司對傳媒的回應極為不實，偏頗，推卸責任。 我們強烈譴責公司再次搬弄是非。

無可否認有關車長有責任，但他不應承擔全部的責任，試想這樣的運行已經一段時間，何以有關隧道的燈光依然沒有打開？ 僅靠兩顆列車車頭大燈根本作用不大。

同時，負責列車調度的TC在授權列車衝燈前，何以沒有檢查清楚其設定的路軌是否正確無誤？

防暴警到場 顯示其智慧極低
有傳言更指，是次事故是示威者處心積慮的破壞，但現場環境為限制進入區域，任何人均難以進入，就算員工欲進入，都需要有嚴謹程序及警報系統。

防暴警察為此到場，顯示出他們有限的智慧，同時，在真正需要求助的時候，他們卻不會挺身保護市民，反而掉頭而去。

一直以來，車長的培訓都經常被提示「 不要盲目相信TC」，因為發生什麼事，他們都會受到包庇，無需負責。公司對外的公布，也只會將責任推向前線職員，讓他們成為眾矢之的，話知你死，這陣子公眾活動的封站，「警察列車」的決定正是例子。 正是因為這種官官相衛的不公文化，導致前線士氣低落。

連登抗黑警滲透 各有各做

起碼推俾廣大連燈仔CD rom 知件事先，咁先有進一步行動，下下話見唔到記者跟進就話冇用唔推，咁就真係無人知無人理

我哋自己都可以DM啲記者俾佢哋知，大家加油

PISH

知好大件事，無人報姐，近一個月旺角東再加呢單。仲有兩單屍殺列車，咪坐黨鐵

ok加油

Sad but true

都衰到貼地囉
唔想理...

經唔起示威活動考驗，即係管理層能力不足啦，咪要檢討下囉

的確唔多人討論，身邊有人直頭唔知

比著係舊年同一刻 一定係好大單

政府唔想大家知道我哋連駐港部隊軍營都搞埋

真的大事係的士司機打故意開廾撞人
而tvb同香港政府講成交通意外

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

send比外國睇

7個月撞3次，仲話自己最安全最好既鐵路，仲用呢點去sell出外國，應該將黨鐵呢幾次事故再加沙中線既醜聞，政府不斷搬龍門調低可接受既沉降標準，send俾買黨鐵服務既國家鐵路公司，等人地唔幫襯佢。直接斷佢米路，等佢咁得戚做幫兇

佢地又會賴示威者

推呀屌

推
推
推

呢單冷處理好似好啲

TC 控制 因為車長喺控制唔到波口 但係如果要認真睇車長係睇到個波口指去邊 呢張圖個波口就係指入去安全側線

因為我地的確係用laser射入去，解放軍係可以以反擊嘅
雖然個疑點係 點解佢哋咁撚似堆green object同埋有黃旗

樓主都習慣咗用蝗語啦
冷處理>低調處理
香港人習慣mtr瀨屎又有咩問題

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

8:31同埋美孚段

慣左搭巴士

唔係 係一日太多資訊

sor

就算用蝗語都要屌黨鐵

「黨鐵質量不達標，沒有做好安全工作」

係好有用
1. 令更多人罷搭黨鐵 唔要命就繼續搭
2. 劍指政府 港共政府接手以來 工程事故屢屢 現在已出現威脅市民安全的苗頭

Tui bao kui

東鐵果單都好金！

成件事其實係好不合常理同埋好撚恐怖

怪唔之得檔鐵封站啦

同721恐襲一樣

要不斷提不斷提

呢個係佢地既痛點呀！

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

推 唔裝修佢都內核爆

好好加油先

文宣！！

推
好大件事

好似冇人有感覺咁

太危險了，
宣布封站，請協助職員落閘及鎖好所有出口，並協助加鎖封好所有鎖。

F

要不繼提返黨鐵啲仆街嘢

piah

執左佢算啦，橫豎都成日炒車

聯合次要敵人 打擊主要敵人

推撚爆佢

唔可以習慣

唔好唔記得仲有之前紅磡出軌嗰單呀

仆街黨鐵

態度正確

好似老細咁 慣性屌員工

721831101

P牌幫推

推爆佢啦

pishhhh

721
811
831

S

D

黨鐵成撚日都撞車

中科篇文尋日 share咗

黨鐵唔再安全
想保命請遠離黨鐵

紅磡出軌呢？

一定係内鬼所為

捱

現眼報

再唔關注，遲早撞鋪勁嘅話，真係會死人㗎

可唔可以獨立調查埋港鐵？

出軌同撞石屎都好係超有問題
佢地依家都係低調處理 係咁講（暴徒）破壞
好應該推番出黎 管理不善 出賣港人 仲好意思加價
依家搭都唔搭呀

留名待推

推
依家搭黨鐵同時要面對隨時重演831+真黨鐵嚴重事故嘅風險
真真正正唔再安全
利申:有跳閘 後尾轉搭巴士

紅磡夠出軌啦，有撚人記得

冇人要負責

炒番熱佢

上次出鬼又查成點, 加埋今次罸幾錢

其實同佢試車撞車同level
信號系統冇問題 點會前面爽舊石都撞埋佢？

黨鐵任何意外，及訊號故障，停服務都要推出國際，國際會自我判斷，會認為黨鐵在回歸後，因貪污賄賂致服務、技術及硬件質量急劇下降，令香港國際負面形象，進一步下降，攬炒又邁進一大步！

一早喺黨鐵門口派傳單

文宣做野喇喂！等多d人知道黨鐵幾仆街幾危險

同終蟈同步
香港人習慣就會自動回歸
一定要大字報鞭屍
裝修師傅門要係牆上地下大字提醒香港人

推 炒地鐵哩d公共交通工具 正常應該係頭版 港鐵仲要係世界有生意 其他國家都應該會有新聞跟

，

Sbt

文宣戰線好材料，用來貼喺地鐵站外

幫黨鐵宣傳啦

當香港搞成咁 咩大事件都變成joker講嘅plan 冇人會panic

FUCK CHINAZI

推。

黨鐵 草菅人命

係要成立『神獸快速行動隊』

唔係手足仲傷過廢老都唔理呀？

講都唔敢出嚟講

wish

呢d推出國際
破壞佢海外生意

唔可以習慣！！！！

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

無錯，黨鐵真係CLS，成日不務正業

推到狗鐵收皮，市民安全無保障

P

黨鐵一年出咁多次軌好恐怖
大家唔可以慣！

屌你老母垃圾黨鐵 執咗佢啦

終於有人講 推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其他人全部淨係focus喺撞車同出軌
根本單嘢重點係有人冇做齊嘢冇跟足程序就叫車長過紅燈，就算冇撞到牆冇出軌都係好撚大件事

成日話被壞行唔到，點知原來係自炒。

黨鐵姓屈

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推熱佢

可能前面本英係有路嘅，後備通道之類，唔知點解臨時放左石屎磚

或者以前留落俾將來用，內部人士先知，調查報告一定要佢交代

撞慣咗
党鐵係中国製㗎嘛
感謝党

黨鐵而家應該係全球最危險既鐵路，2年內已經炒左3獲大野

Tvb一句都無報

示威者內有特異功能人士，使用念力令港鐵出軌

哩個標題會唔會貼切啲?

黨鐵好撚危險
但係年年加價

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

無乜人提即係想spin走

冇錯，開Twitter 啊

果單係自己撩人先忽略啦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

大家唔記得十月十要慶祝呀

其實香港嘅公共交通已經有啲難信任

1

唔知瑞典地鐵知未呢
人地地鐵站係旅遊點

2

想冷處理淡化？推

3

4

此訊息發放時間 : 2019-10-07 06:16

由於港鐵整個網絡內大部分車站被嚴重破壞，仍需要暫時關閉以進行復修，為了騰出更多時間讓工程人員繼續復修工作，列車服務亦會提早於晚上6時結束。

荃灣綫列車服務暫停；

觀塘綫列車服務維持8分鐘一班，黃埔、何文田、油麻地、旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站暫時關閉；
.....

自己撞車完全唔講 想屈晒落示威者破壞到

佔中嘅錯

[轉載]

Source:

Source:

職員努力工作中

新手車長+新手控制員~

明哂~

文宣叫人唔好企近車卡接駁位

推兩個人出來揹鑊咋

有冇文宣圖

我話ok就ok

黨鐵帶頭破壞

用住開po 個張先

我老母話喺死者顯靈

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

推去外國仲好 黨鐵光輝不再意外頻頻 仲要佢地做consultant同營運? 短短兩個月兩單嚴重意外

屌佢老母，幫狗殺人不突止，而家仲要連自己份內事都做唔撚好，一個月出兩次軌

聽日準時迫黨鐵返工啦奴隸們

再拎接連出軌嘅事 比英國 澳洲 同瑞典

叫佢地諗下係咪仲要比MTR營運

報導好少

兄弟爬山

黨鐵一向危險

黨鐵開黑警特急留返d站運狗用冇得跟平時schedule 呀

再推

因為已經撞左幾次

721 85 811 831 101

Cctvb有冇報導？

所以要提醒自己, 無論如何都要保持憤怒

正是
記住要清算
唔可以就咁算

係咪冇任何報章有講到

咁大個安全問題

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

好擔心

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

又可以放埋連儂牆

每一日都有太多新嘢
根本就無時間等消息發酵
已經出現過無數個核彈 但係無一次真係爆到
好似早幾日元朗射中個14歲咁 第二日已經無人講

食屎啦黨鐵
越做越差

無錯

讓子彈飛呀！

落台?

不能

張圖我睇完都唔明佢想表達嘅用意同立場, 所以我不作評論直至有另一張poster講

俾外國知原來香港黨鐵係會撞車
仲點合作呀

推返上頂

大家ok?

仲要1年之內第3次出軌

因為已經無正常人會搭

好難接受

黨鐵聯手殺香港人

up

香港人連鐵路撞車都可以慣?

黨鐵撞車要文宣

今晚又無得搭鐵啦

文宣文宣文宣

光復香港 時代革命

幫黨鐵宣傳去外國

當年可以由一個島式月台改到同層轉車, 覺得幾犀利, 如果而家先起, 我估就咁加多一層, 上落轉車就算

安全側線有咩作用?

同問

利申：鐵路迷

幫手推

唔可以慣

推po

黨鐵

政黨都唔開記者會，好on9

都無再搭黨鐵

Dllm 黨鐵

因為出面的免費裝修更受關注囉

因為入哂示威者數了

不能習慣

呢獲真係死亡列車

淨係識起樓賣同搞宵禁

PUSH

不能習慣啊

推，其實係個個星期都差唔多一單大野，但未解決又再黎單大野仲要越來越嚴重。

呢個都要keep住push
唔好俾黨鐵spin走

好明顯香港人要撞到死左好多件先識驚

同埋黨鐵仆街太撚厚臉皮
同狗仲有政苦一樣

香港三大污點

點可以冇人出嚟負責？

Up

比狗搶哂風頭

黨鐵晚晚宵禁，咪係去清理事故

之前見九龍灣站出面條天橋噴左大大個“罷鐵”兩隻字
其實將依啲事故print哂出黎周圍貼可能仲work

之前紅磡出軌單野已經冇人記得

出軌2單
撞石壆1單
相撞1單

仲未計沙中 西九d垃圾工程

1.撞車
2.9月中紅磡出軋
3.沙中線紅磡站問題同埋超支問題
4.上半年新訊號系統測試意外 兩車相撞

仲有之前攬炒巴提出嗰堆國際業務問題

仲有沙中線壇野

文宣呀

如果出軌都計就4次

痴撚線公司

真係好大件事，完全無安全可言

追究到底

喺外國宣傳黨鐵事故比裝修車站更有效

大家要繼續留意

推爆佢

等我關注下先

完全冇人理同講
真係好正

真係無人理

煲大佢呀!!!!!!!

繼續低調處理
一年撞幾次車

推

擺明依個幾星期晚晚停係因為佢地自己出左事啦

話係示威者破壞

佢就唔洗被罰

究竟幾時先肯接放工

可能大家都慣咗

無死人 算啦

推唔郁....

又要推下先

黨鐵撞車真係無咩人知

港鐵, 送你一程

仲有出軌, 死訊號系統搞到4線全停, 同埋工程做假呢

推！
收皮喇黨鐵

gg

正係諗無死人咪算
唔係次次咁好彩㗎
下一次出事死嗰個可能係你，亦可能係我
黨鐵我屌你老母

利申：已戒鐵

因為香港現時日日都有大事發生緊，其實好無耐

每日咁早收車
係咪提升行車安全先？

推 呢一世都唔會撘黨鐵

又醒起呢件事添

依家先知

今日先同fd提起
唔明點解冇人講

無人推嘅

推

仲繼續搭 已經係搵命搏
仲畀錢/正價搭 直頭係柒

請大家入去睇埋仲有咩活動
香港人日程表:

快入去睇呢個週末
有咩活動！[/quote]

瀨左共撞車死人都唔會有事

咁大件事！！

頭撼牆…好痛

Plus he’s

安全問題

推番起

而家係坐黨鐵分分鐘命都無呀
死左仲點有得返工

Tui lm push

垃圾地鐵

wfc，搭得預左

又醒起呢件事添 安唔安全架

曱甴王習曱甴甴大大

安全嗎？

黨鐵=港共=甴近平

要追擊

咁既車要比錢坐

唉 安唔安全架

回顧下今年黨鐵既出色表現
2019年3月18日

2019年9月17日

2019年10月6日

推返上去

香港

轟啊

睇黎大家都接受左

係幾乎每日 每星期都有D更誇張既新聞囉

唉

無人理啦

唉呀唉